已經重新連線

中離左一個幾月，重連左一排，但係已經開始冇油水，維持唔到日常生活任務，想玩家們推薦同路既店舖賺取油水，讓我有能力繼續刷任務。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

睇嚟都係冇...

做開咩

做過餐飲 零售
讀設計